珍而重之

珍惜一個人會因為對方對你嘅冷淡而焦急而憂愁

但你知道你嘅焦急只會為對方帶黎煩惱

你唔想太過於向佢表達呢種情感

因為驚對方會煩厭會離開你

你知道你付出嘅同時總有一日會習慣佢嘅冷淡

你一直付出 一直忍受

慢慢你開始發覺你果種焦急憂鬱已經慢慢減輕

你以為你已經開始習慣

但同時你都發現你已經慢慢放下 慢慢變淡

當你要離開嘅時候佢會為你流淚為你焦急

但你已經唔再稀罕呢一切

因為呢滴眼淚實在黎得太遲

各位巴絲 要珍惜眼前人

利申：1999 純粹叫春

Goal~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~